生活苦悶到懷疑人生

日日放工直接返屋企，正職佔時間長難搵pt

冇興趣冇街去冇野做，想打既game玩過晒，唔想再抽時間培育online game角色，競技game又技不如人，試下上網打麻雀又唔夠運，打十幾場都拎唔到第一咁，手機game更加唔好搞我

動畫要睇既睇完，真人劇冇興趣，national geographic又成日重播舊野

有時會發現自己冇食慾冇性慾，想搵野做但乜都冇興趣做

其實重有咩可以做

X1
我冇野 成日上網睇有咩買
搞到月光族

唔鍾意洗錢果種感覺，但儲完錢又唔知做乜好
試過炒股但發現蝕得甘，唔勉強自己投資所以月供指數就算

揾個人陪下自己 我指拍拖

如果連社交都覺得無謂同煩厭的話咁點

搵野學下

相反 一洗錢有好爽既感覺

連自己想做乜都唔知可以學乜